個仆街朋友唔撚還錢點搞？

咁有原則

咁叫有口齒

憑實力借返黎，點解要還？

偉.gif

林奠：市民唔滿意我會落台，今時今日都唔落台，我老閪都要連埋任

諗起個毒撚開兩個whatsapp互send再cap圖擺上黎以前好好笑就覺尷尬

欣賞佢嘅原則

強撚

擺佢資料上嚟